大家要好好照顧自己的心啊！

照顧我們的心系列
過去一個月，社會上發生不同令我們揪心的事，讓我們一起照顧自己的心，釋放情緒，回應自己的需要。
歡迎有需要的朋友參加，名額有限，先到先得。成功報名者將獲得電郵通知。

靜觀及情緒䆁放工作坊
日期：17-7-2019
時間：晚上7:30-9:00
地點：荃灣西
名額 : 6人
導師：Athena
內容: 覺察及釋放內在情緒，從靈魂角度了解自己與社會實相的關係。
備註：導師義務協助，參加者自由捐款，善款將捐至反送中受傷被捕者人道支援基金，支援被捕人士。

和諧粉彩工作坊
日期：22-7-2019
時間：晚上7:30-9:00
地點：荃灣西
名額 : 8人
導師：車
備註：導師義務協助，參加者自由捐款，善款將捐至反送中受傷被捕者人道支援基金，支援被捕人士。

深層放鬆瑜伽工作坊
日期：29-7-2019
時間：晚上7:30-9:00
地點：觀塘yoga hola
導師：Fanny lee
名額 : 18人
內容：工作坊由導師帶領進行瑜伽練習，透過式子釋放身體的疲累，利用瑜伽睡眠方式引領學生進行冥想體驗，達到深層放鬆身、心、靈的效果。
備註：導師義務協助，參加者自由捐款，善款將捐至反送中受傷被捕者人道支援基金，支援被捕人士。

報名連結: